東華兒童之家 13歲童逼12歲智障童口交

東華三院兒童之家疑爆出男男性侵醜聞！東網獲悉，位於柴灣的東華三院樂賢兒童之家，一名13歲男童涉嫌在過去8個月三度性侵一名輕度智障的12歲男童，包括進行口交及肛交等行為，消息指，有職員曾就事件向上層匯報，但沒有作任何跟進。東華三院回覆時證實收到疑有性侵事件，但否認沒有跟進事件，指負責社工知悉事件後已即時通知有關父母及監護人，亦已告知社會福利署及報警處理，警方正調查事件，又指已作出安排，防止涉事兒童再有直接接觸機會。

東網收到消息，指一名13歲智力正常的男童分別於去年12月、今年6月及本月，該名男童疑在兒童之家房間及廁所內性侵該名輕度智障的院友。受害人首次被性侵時曾向職員求助，但不獲回應，職員亦未有就事件作調查或調離兩名男童，更未有向社會福利署匯報。本月中該名13歲男童疑再欺凌受害人，受害人一度因臉部被「打到流晒血」送往醫院留醫。

據了解，男童背景複雜，父母有吸毒紀錄，他入住兒童之家約6年，屬兒童之家的惡霸，經常在宿舍惹事生非，又對職員說粗言穢語，在學校內經常與他人打架等。男童兩年前更疑有同類前科。

網上資料顯示，該院轄下11間兒童之家分布於柴灣、油塘及慈雲山，主要為4至18歲、因家庭問題而暫未能獲得適當照顧者的在學學生提供服務，每名兒童均有獨立床舖、衣櫥、書桌及上鎖的儲物地方，住宿及膳食費用全免。宿舍內有8個宿位，兼收一名輕度弱智兒童。記者曾分別到兒童之家及辨事處查詢，兒童之家外重門深鎖，職員指宿舍不對外開放，着記者向東華查詢，未有回應是否有發生相關事件或有否兒童求助。

THIS

個細路大個諗返

香港＋1

咁細個就咁識玩

mk道友生出黎都係社會垃圾，基因詛咒

咁好玩
用自己身體娛樂對方

13歲

13歲就識玩